我老母話M記個雪糕好多人排隊

話說尋日行街經過M記，見到雪糕counter個到排到勁長龍，一向唔多食M記既我就講左句: 嘩! 乜咁多人排隊，有咩新野食?

之後我阿媽就話: 出左新雪糕吖嗎，mario雪糕呀，好多人食架你要唔要試下?

我心諗: M記整mario雪糕仲要咁多人排隊，莫非真係少有佳作? 正常出呢D噱頭野，圖片同實物一定係好撚不符，咁多人排隊一定唔會伏得去邊。好，咁我就試下佢，由於太多人排既關係我就排左五分鐘到，終於到我個陣心知不妙，點解個個人手上既雪糕都唔係mario，唔通又係D濕鳩大抽獎，頭獎有得玩mario?

結果我抬頭一睇，仆你個街原來係oreo雪糕.....

😂

重作

好好笑

59/100

真人真事

香港隊長

唔信